覺唔覺得「想象力」係神賜俾人類最偉大既功能？

睇下出面班FF 自己有女既毒撚就知

利伸：有女

唔覺

啲人FF自己月入幾百K係咩心態

巨乳人妻 我估有3個字都係FF

屌你老母

啱呀

Yes 想像有神眷顧
咩都神的安排

藉此尋求心靈慰藉